《**talkin' 2
myself**》（心聲）是日本歌手[濱崎步第](../Page/濱崎步.md "wikilink")42張單曲，2007年9月19日於日本發售。

## 說明

  - 前作《[glitter/fated](../Page/glitter/fated.md "wikilink")》約2個月就發行本作。並收錄《fated》的管絃版本。
  - 本張單曲共分為「CD+DVD」、「CD ONLY」兩個型態販售，封面各自不同。
  - 《talkin' 2 myself》於發行前特例進行來電鈴聲免費下載。
  - 《talkin' 2
    myself》和《desicion》其後收錄於2008年1月1日發售的第九張原創專輯《[GUILTY](../Page/GUILTY.md "wikilink")》，同年9月10日發售的單曲精選輯《[A
    COMPLETE ～ALL
    SINGLES～](../Page/A_COMPLETE_～ALL_SINGLES～.md "wikilink")》僅收錄《talkin'
    2 myself》一曲。

## 收錄歌曲

全曲作詞：濱崎步

### CD

1.  **talkin' 2 myself "original mix"**　
      -
        作曲：[中野雄太](../Page/中野雄太.md "wikilink")　編曲：[HΛL](../Page/HΛL.md "wikilink")
        Panasonic「LUMIX FX33」電視廣告歌曲 (由本人演出)
2.  **decision "original mix"**　
      -
        作曲：中野雄太　編曲：中野雄太
        music.jp 廣告歌曲
3.  **[fated](../Page/glitter/fated.md "wikilink") "Orchestra version"**
4.  **talkin' 2 myself "original mix -instrumental-"**
5.  **decision "original mix -instrumental-"**

### DVD

1.  **talkin' 2 myself (video clip)**
2.  **decision (video clip)**

## 參考資料

<references/>

[Category:濱崎步單曲](../Category/濱崎步單曲.md "wikilink")
[Category:2007年單曲](../Category/2007年單曲.md "wikilink")
[Category:2007年Oricon單曲週榜冠軍作品](../Category/2007年Oricon單曲週榜冠軍作品.md "wikilink")
[Category:廣告歌曲](../Category/廣告歌曲.md "wikilink")